黨政府：否認瞞報 強調乃今日覆核時察覺病人曾接種疫苗 按機制通報

伊利沙伯醫院公布一宗曾經接種疫苗後入院的病人個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代醫院管理局發出：

伊利沙伯醫院發言人就一名曾經接種疫苗後入院的病人個案，今日（三月二日）有以下公布：

一名有長期病患及呼吸道病史的男病人於二月二十八日凌晨一時三十分左右，自行前往本院急症室求醫，當時病人清醒，但呼吸困難，病人並表示曾於二月二十六日接種新冠肺炎疫苗。急症室醫生初步診斷病人患上支氣管炎，於凌晨三時左右，病人被安排轉到內科病房繼續治療。

病人其後情況迅速惡化，醫護人員立即進行搶救，病人延至早上六時左右離世。有關個案會交由死因裁判官跟進。

有關部門今日覆核有關病人個案時，察覺病人曾接種新冠肺炎疫苗，已按機制將個案向醫院管理層、醫院管理局總辦事處及衞生署呈報。

完
2021年3月2日（星期二）
香港時間23時18分

答案一定唔科興問題,多謝李斯提供